[直播][九西出山？] 黃毓民將於今晚十時於美孚發表全港性重要講話！

曾於2016年立法會選舉後表示退出政壇不再參選的黃毓民將於10月13日九龍西美孚發表重要講話！

在此刻補選敏感時間，黃毓民此行徑一被外界揣測是否反口參選。究竟是為了嚇窒泛民的選舉部暑還是確實參選？
今晚10時揭曉！屆時Myradio將有直播！

#嚇到泛民賴尿
#出山
#反口
#九西
#補選
#又被收共產黨錢

投龍心都唔屌佢

撐毓民

冇骨氣

碌撚打手又發功

毓民講過"我「向政治說再見」是指不再從政，退出政壇；包括不會參加或組織政治團體，不會參加選舉" 佢唔會出黎參加補選掛？

反口參選？？
佢肯參選，大把人恨到啦

佢反口我會好失望

可能宣佈建國呢

好多人原本都唔鐘意佢性格，但係見到而家個議會咁廢，都想佢返黎

長毛：黃毓民做馮檢基Plan B？

我都係聽雄仔講

講真我對黃毓民係2016選舉期間既表現都幾失望
佢出黎參選我都唔會投佢

過到政治篩選入到閘先講

咪on9

泛民唔投佢
本土唔投佢
熱青城唔投佢

選黎做乜

聽到梁錦祥把聲

黃毓民九西大把中年死忠 （佢地唔識分泛民本土）

唔覺得會贏

二萬票都冇？

覺得贏既唔係假膠五毛就係智障

屌都幾矛盾
想佢入返議會
但又唔想佢反口失誠信

建制派集中到票去健康大使
非建制一定集中唔到

講話

馮檢基已經入到閘
就憑馮檢基三個字 一萬幾千票已經走唔甩

我覺得係宣佈幫馮檢基站台

毓民最正就係明明冇影響力，收咗山，班垃圾犯民仍然要日日部住佢，即係繼續發揮影響力 犯民、熱狗、花生台幾班垃圾真係可笑可笑

而家隨鳩便就DQ得, 唔爭在DQ埋教主啦, 政府邊會想你返黎
就算真係選, 都等換屆先啦

[url]票投黃毓民
食硬李卓人[/url]

689 出黎佢又出黎
689 退佢又退
689 真係港毒之父？

入到閘選立法會全部都係仆街陷家剷，係建制一部份，仲投票比呢班政棍都係人渣

認真，佢依家出選真係一鋪清袋

清邊個袋

係有料過其他人啲，但性格真心仆街
特別諗起選前點屌梁天琦就好反感
至今從未道歉過

呢個真係無辦法，個格改唔到
但係真係得佢撚到個政府

清佢自己嘅誠信袋

大班、燒山、佢....
個一代上左位既人都係咁
始終放唔低身段

誠信唔係咁解
貪ugl 5000萬就真係清自己誠信袋

支持

龍心一陣去挑機

唔好出嚟選啦
選嚟都無啦用，退下休享下福仲好啦

你將「退出政壇」呢四隻字嘅份量睇到咁輕？

聽日中環

碌撚雖然係廢老
但口才點都贏哂條痴線佬龍心啦

應該唔會出啦
最好唔好出
又敗自己名聲

明知輸鳩梗，出黎做乜？

正義之舉，非違反誠信也
小人陰毒之舉方是

如果真係番出黎選反口，咁我覺得佢都預左比人笑咁老都肯無面出番黎，我反而好感動

黃洋達選唔選

冇錢

課金

佢知自己實輸，邊有可能參選

deadline October 15

支持出選

我睇到重點係要購票入場

你on9?

派人選咋下話

2200

屌你老母啦

唔選

真係唔選

不參選 不助選 不投票

指你老母教

講左唔選了

不參選

三不一沒有！

屌你老母？

不助選

好公道
佢同劉小麗唔同路
但都對佢被dq抱不平
亦唔會出黎𠝹票

會唔會太過份 屌你老母

教主

含撚啦屌你老母

咁講左d咩

教主值得敬重

頂，專登宣布唔參選

不參選，不助選，不投票，泛民沒有不總辭的理由

又話唔選

班飯民又少一樣野屌佢，之前仲想屈佢出山

打倒賣港賊

撚狗

3不1沒有

咪就係不參選 不助選 不投票囉
肥佬黎成日屈佢會出黎嘛

教主︰三不一沒有

不參選
不投票
不助選

一沒有：「泛民主派沒有不總辭的理由」

邊D人最失望

佢話復出嘅佢自己都知有違乜柒政治倫理啦

的確係唔選

特登開live 撚班飯民狗

原本諗著佢真係出番黎

所謂飯民真係狗黎

開街站屌鳩李卓人等於間接支持馮檢基 收共產黨錢.....

唔參選唔助選唔投票
唔參選話係政治倫理 唔應該搶原先屬於小氣老貫嘅議席
幫馮檢基講說話唔係要助選 係因為泛民抹黑

不投票

泛民狗集體中伏

開街站郁李卓人先係主菜

係開心嘅
一巴煎落班𨳍頭飯民狗到

李卓人要大局為重就應該退選

花生台班撚屌應該激到扎扎跳,冇得屈鳩毓民

不如廢陶今次話毓民收咗共產黨錢所以唔選啦

教主應該等換屆先出山, 而家補選佢唔志在啦

教主好野 支持教主

撚狗咁撚

香港邊個會講政治倫理架
小麗老母比人跪晒地都比人DQ 而家班泛民重要搵李卓人出黎爭個位

支持毓民！

泛民就算俾共狗屌屎忽都要選啦

黎智英之前已經屈過一次，毓民遲啲百年歸老，都係收共產黨錢

龍心好似去緊九華徑

今次真係主撚狗啦

上次載妖個雷動咁撚勁點解班飯民仲咁撚驚毓民

[url]陶君行：DQ小麗後老共或無需派出毓民𠝹票，李卓人受本土與基哥夾擊，背水一戰！ - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

阿陶今次醒目吹定風先

source???
我記得幾年前係YOUTUBE 睇過佢同毓民係街有過爭執
今次咁撚多人都夠膽單拖去?

又講總辭？
有用咩
土共咪食埋你個位

新加坡六十年代反對派試過「葛議會鬥爭」
結果兵敗如山倒

戇鳩

認真
佢選撚到咩

講𨶙到而家好似會贏咁

劇本漏咗啲野

今次就輸鳩硬架啦
我的意思係叫其他非保皇派總辭真心on9
佢地都唔會理你啦

去北海道啦垃圾

啲選民係白痴

收錢唔通好似出糧咁自動轉帳咩，求其係報紙寫個專欄，但係收天文數字，住幾千呎屋但係一蚊唔洗比，所謂養兵千日用在一時

搞搞下發現冇咁多人支持
所以收皮囉

龍心過緊去

唔撚係白痴香港今日會咁

傳送門

仲恥笑的士着草 明明佢係最後一個走 見晒啲人走晒先上的士 你咪繼續唱你個版本囉
梁頌恆出番嚟做香港民族陣線發言人啦
坐咗幾耐呀你

係踩場講左好多次唔選
d人都話佢會選

國師又中

Source?

熱狗法匪:仆街中伏！

有撚人理青城派咩

特登撚狗

你又岩

點解D人成日鈡意拉埋青年新政落上

尊貴嘅你嗰陣忙緊做鍵盤戰士指點緊江山 又唔怪得你咁無知嘅

青乜鳩年新政

龍心段片無字幕真係唔掂

因為熱狗成日話毓民係本民青嘅人係港獨老人

睇住泛民狗熱狗中撚哂伏真係笑到仆街

班撚樣冇野做係要揾下野抽水
係下面個班信佢地老點嘅on9姐

想睇國師點兜

佢9up多過食飯 洗乜兜

做得議員都係垃撚圾
無論泛民定建制 都係仆街冚家鏟

最好就白票多過當選人嘅票

上面起左好多五毛假膠出黎

用個腦都知教主零誘因出黎選

100%輸、㗰時間、整臭個朵

仲係度話咩好想議會有毓民呀、咩高汁議政呀
假膠假夠未？

無人格的毒男

勝哥兒

一個冇人支持既人出黎選咩？
特首

呢個嘍囉而已，同鳩硬冇親戚呢啲一樣水平低劣

上面有法國佬 台長 毓民 求其出一隻都撚死佢

d左膠抽秤毓民「不投票」既呼籲
講真毓民唔講，佢既支持者都唔會投泛民啦

啲人會話係屌定佢先，令到佢老人家唔敢出嚟
販民熱青城又贏

對班泛民撚狗咁撚

政府唔DQ既都係冇殺傷力既政治花瓶

劉細良同花生台班垃圾好撚7

有無live?

點解依啲人梗係冇自覺自己咩尊容

我都想知

成單野我覺得仇狗柒啲

我睇唔明有咩關係
佢撐阿基入閘 係基於泛民唔搞初選之下指派李卓人做plan b
重要劉小麗入工黨 想令件事好睇啲
咁撐基哥入閘有咩問題？

問題係你要知道隻仇狗係完全奉行黃毓民主義
毓民話左唔支持馮檢基參選仇狗去支持就係柒
佢今日話李卓人同馮檢基話左唔選又去選無恥

後面姚冠東、啤梨、史提先係重點

屌 唔同人有唔同意見
唔係下下yuk man話乜就乜下話
單憑兩件事 本質上完冇衝突

仇生撐基哥去參選係反泛民獨裁，同政治立場毫無關係。

而毓民唔參選係基於自己政治立場，而佢幫基哥出頭亦只係基於反泛民獨裁，同政治立場毫無關係。

毓民唔支持基哥選唔俾票基哥 同基哥被選權係兩回事wo
神驅支持基哥唔好被泛民講兩句就唔選 即係維護返佢自己被選權 咁有咩問題

捍衛馮被選權係毓民都支持
但直頭支持佢參選就唔係啦

而有D人為左反泛民獨裁可能會特登投俾基甚至陳凱欣亦能理解，因為個位已經完全好冇好冇意思，純粹只想泛民輸9萬6

主能夠

依句說話當然岩，但不適用於仇狗
佢係一個惟恐跟毓民唔夠貼的人
一係有種就話「雖然毓民講左三不，但自己都會繼續支持基哥」
咁未話佢好野，又拿敢咁講

仇思達係一個政治投機人士

撚狗咁撚班泛民

總之毓民肯出嚟,一定投佢一票！

腦屍又～中

又～～～～中風

咁你咪對人不對事
咁樣講 佢做乜野 你都唔順眼啦